NFC 可否被無效化？

喺肉眼冇物理損壞情況下
類似 demagnetizer

錫紙唔得咩

得
錫紙身份證套已經夠殺

唔要condom ,要cut j

問題係個AI認人系統
你知幾多香港人會久唔久返中國
每次過關個人照片database又增加input入去個系統既samples
所以真心支持香港請唔好再上中國

順便要delete埋網上public既個人照片

加厚d lo
你功率大極有限

死唔信料晶片永世保證唔壞

死唔信粒晶片唔壞。防唔防靜電、高壓電先？

中國關嗰個擺明認樣，之前都要用卡嚟輔助，而家套AI train完就唔洗卡都得

所以你剪咗張卡都冇用